全面對抗中國，唔應該淨係得遊行

遊行當然要出，但日常生活都要盡量減少使用中國製造

衫方面好似Uniqlo就一定唔洗諗掉晒去都得，大部分都係Made in China，建議上網搵番外國牌子網購/睇清楚來源先買

減少使用東江水，飲用水都盡量唔煲落街買礦泉水仲好

家俬廚具換外國製，如Le Creuset

無牌子既野都Default係中國製全部唔用

咪撚又split
淨係水個樣而家暫時根本冇可能做到

減少使用！梳洗煮飯用無可避免，但係飲用水可以全部買支裝水

成班口裡說不日日飲喜茶睇大陸劇

咪撚on9

水香港比左錢買

仲要用唔哂都局買咁多，多左水就倒落海

你唔用白白送錢比大陸

短視
需求減少長遠就買少啲 中國就賺少啲
香港又贏

你就短視

簽撚左合約 定量買架

只可增多不可減少呀

同需求無關呀

送幾多落黎，足唔足量你唔知，

錢比左 你唔用 人地留番貨自己用

底褲都蝕尻埋呀on9

樓豬早幾日唔係排喜茶咩